依家仲有無咩ONLINE GAME係多人玩?

依家仲有無咩ONLINE GAME係多人玩?
唔理係港服定外國服

電腦應該冇
電話就好多

突然想搵番細個打ONLINE GAME既感覺
所以想搵電腦

瑪奇

早兩日回鍋

往事只能回味
人大咗就係大咗
就算搵到隻game玩返個感覺都會唔同
加上依家online game個風氣都同以前好唔同
不論代理作風定玩家質素都有好中分別
間唔中回憶下咪幾好

一直keep住on
但基本上只係掛杜巴

巨商

Final Fantasy 14

[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(12) Patch4.3 月下之華

Eso

征途

武林群俠傳 全部台灣人
掛機掛到2轉120

係 雖然突然好想玩，但dl完玩左陣就已經唔想玩

劍靈好似都仲有唔少

近排玩緊天涯明月刀, 真心幾正,又多野玩

我暫時未課過,但想課係因為d skin ,好多野玩,成日解解下任,就路邊有見聞故事俾你睇,間唔中有奇遇答題,而家為左新手快d 追進度,修為六倍

好似幾吸引

你唱歌好好聽

只有巨商

我upload 條輕功片俾你睇下

But 條片d quality 差左, 我原片錄同玩個陣靚好多

FF14, WOW

巨商真係歷久不衰
一直都有人玩

魔獸 呢排又回鍋
每次到版尾就會回鍋 下版版頭就會afk

聽講8月新patch 之後好多野變絕版

等多十零年 有隻叫 Oasis 幾多人玩

都係稱號 塑形 成就果d 冇咩大影響

我down黎玩下先
人在外地，真係悶到仆街

好似幾好
最緊要多人玩我覺得
個個掛機真係無乜意思

師兄你睇上腦啵

d秘笈要課金 點掛到2轉120
我1轉52就升唔上去 又唔夠lv打副

巴打你單拖玩定有埋堆?

gbf

單拖渣,我其實係隻game 新出個陣玩過,個陣開放到45lv,個ac當初仲要俾錢買,但近呢個月玩返,原來而家都開到95lv已經

我個fd叫我玩劍靈
我依加玩緊
同埋天涯明月係咪要開咩qq account

之前好似玩過天涯明月刀定唔知邊隻 一開game就run左三四個不知明既騰訊既程式

劍靈就算撚數把啦
明明係隻好遊戲
而家搞到重課都玩唔掂

POE，生命週期相當成熟

生命週期相當成熟

今季台服已afk

吊番起你鋪癮嘅能力應該世界第一，回鍋再afk無限loop

劍靈

btw 玩大陸服好玩過台服
台服太垃圾

垃圾GAME 咁大個仔第一次見到外掛火車頭可以明目張膽到官方都唔捉

咁玩咩好
我淨係想有人可以傾下計開下咪一齊玩

Gw2

DC universe online

NCSoft